我喺一個中坑，但喺琴日美領大逃亡我只喺一個要前線保護嘅嬰兒

第一次開Post，本身長期都喺CDROM，覺得反正睇Post就唔洗開A/C啦
但琴日發生嘅事，我覺得一定要記錄低俾大家知
首先，我一定要多謝救左我地幾個中坑嘅前線少年少女們

文長，原諒中坑寫野一舊舊

我諗仲有好多人，包括大部分去左合法遊行嘅人，都唔知點解琴日無啦啦變左要大逃亡，即係，其實琴日搞乜鬼呢？
老實講，走到仆街嘅我地，當時更加一舊雲，因為成件事發生得好撚突然。

本來我地班中坑遊行完準備走，係終點果度當時已經有人舉牌話中環金鐘有狗同封站，咪諗住慢慢行去灣仔銅鑼灣，點知行左陣突然有班full gear前線係度叫大家「快D走呀後面有防暴呀」，其實果時我地仲未見到防暴，但現場係人都無個。除左我地呢班遊行人士之外，成個中環望落去靜到離奇，連D賓賓都無幾個。

呢種詭異嘅氣氛令我地班友深知不妙，即刻狂奔，跑跑下開始見到有D跑得慢同索晒氣，D full gear前線裡面就有幾個妹妹同大家講，「唔洗跑，唔洗驚，急步行得架啦」，如果無佢咁樣calm番down我地，我估唔少人跑跑下就會因為呼吸過速累低左。

跑跑下去到一個位，前面無路要擒上去再跳落去，擒上去尚可，但跳落黎好難唔整親。呢個時候附近嘅full gear義士即刻走過黎幫手扶一扶，如果無佢，我同我老婆跳落去應該會整到腳。而佢係我地道謝離開後，仍然繼續留喺度唔走，估佢係為左幫我地呢D人

後來去到另一個位又要擒，今次我真係擒唔到，又有另一個full gear扶一扶我，今次我跳落去，隻腳有D痛，但腎上腺素令我忘記痛楚繼續跑。

一路跑到灣仔附近，成條街都仲係得我地遊行人士，完全感到凶險非常，跑緊果陣當然完全無暇睇電話，update唔到就更加驚，但沿路都見到好多rb，而full gear就不斷呼籲大家行快D，因為後面仲有好多人走唔到。依我係終點果陣觀察，後面係仲有非常多人，幾千最少，咁呢幾千和平遊行人事有老有嫩有廢坑，封撚晒站佈撚晒狗可以點走，真係學曹日超話齋，木宰羊！

跑呀跑呀跑，愈來愈覺得到極限，但係跑到灣仔中心處氣氛都係好緊張，路人係多番，但站又封，路又封，巴士都亂行，就快唔得果陣，又有神出鬼沒嘅full gear同我地講放心，防暴仲有好遠，你地急步行就okay。
最後我地加入一堆等巴士嘅市民，我承認我naive，以為和平遊行唔會出事，結果係太天真，今次真係睇得出，黑警根本就係刻意制做混亂。根本堆人和平行完就走，佢地就硬係要封站，又要成千上萬市民憑空立即消失，否則告非法集結，今次我地就親身體會到，咩嘢係咁多人點走。

黑警由今日起，我地同你地勢不兩立。

至於前線義士，我地受到照顧了。
明明防暴殺緊過黎佢地明明先係最需要跑果個，但係佢地係照顧左我地先。我地明明已經係中坑，真係熟到爛嘅成年人，但係果下我真心覺得，無gear跑得慢嘅我地，係班full gear少年少女眼中，只係需要保護嘅嬰兒。

我真係覺得好羞恥愧疚，同時又感激不盡。
想要多謝
提我地點樣離開嘅人
扶我地跨欄嘅人
叫我地快跑但安撫唔洗急嘅人
Set rb 準備迎戰嘅人
在一齊跑中大叫光復香港 時代革命嘅人

我地幾個已經決定左，之後就算點，鬥贏呢個政權，將會係我地畢生使命。

一日五大訴求唔實現，黑警同主事官員未受到應有懲罰，我地絕對唔會放棄。我地會用盡我地方法去贏。

光復香港，時代革命

題外話，我上車後，驚魂未定就即開FB想了解番其實頭先發生乜事，竟然已經見到有人屌前線。我除左覺得莫名奇妙，更加覺得不可思議。我地係現場算係跑得好快同好快定番D嘅人，但係連我地都未知道發生咩事，事情發生太快，現場信息係混亂無比，亦根本上唔到網，點解已經有人「得閒」同「理解到發生咩」到可以屌前線，整理到咩事？好難唔相信呢D係帶風向。邊個屌前線，我覺得只係得兩個可能：係冷氣碌電話，或者存心分化。

推

推 感謝前線手足

推比更多人睇

推呀

推
現場資訊混亂 都唔知咩事呢句講得好好

push 感謝手足

多謝你推

感謝前線

推 核彈都唔割就係咁解

推
利申, 廢中一名

不分化，不篤灰，不割蓆

多謝前線

齊上齊落

前線為大家付出太多
多謝所有前線手足

推爆佢
利申：同被勇武救既中坑

我諗我都算最後行完落黎果班 落到黎就見到防暴衝落金鐘道
想講講如果再有呢d情況，行過隔離1-2條街你會發現係另一個世界
記住 混入人群呀，無論係前線手足定和理非都岩用架

琴日係現場真係唔知咩事
去到上到網既地方
連登又屌緊

今次真係要好好感謝前線手足頂住班狗，大家至可以安全撤離中環。

相信過咗昨日之後，大家唔會再見到有任何割蓆嘅風向文，而大家亦可以喺人權及民主法案通過咗之後集中所有精力對付呢個不仁不義嘅政府，呢兩日大家就好好咁休息一下。

光復香港，時代革命！香港人加油💪

屌你啦

下次標題加返催淚慎入啊，一陣老細行過問我做咩無啦啦流眼淚我點答佢

推推

推！

其實有係現場就會明，勇武set好哂rb，安全路線比和理非走
同埋和理非以後都要有心理準備先上街，特別係衣著，要方便走動

還返前線一個清白

勇武好波

多謝前線手足

Push
勇武唔好唔開心 我地明白你

永遠不割

多謝勇武

tui
我都係廢中一名

好感動

前線一直都好偉大，勇敢嘅佢哋做到我唔敢做嘅事。
只可以行過同佢哋講聲加油同小心。
尋日發夢告示打道嗰度好驚險，班狗推緊。但係仲有好多人等緊巴士，好彩最尾好多巴士可以一車車噉送人走。
好明顯係靠rb同前線手足
利申 20歲淆底獸

理場先會明
睇返真係眼濕濕
再一次多次勇武

Push

現場資訊真係好亂
仲有d fake news
我嗰時話香港站封左
但又有人話建議去上環
咁我梗係老閪都唔去嗰邊
但我返到屋企先知有人係香港站平安上車
仲搞到我走撚左半個港島

612 721 85 811 831

P 牌支持~!!

推。
不分化，不割蓆，不篤灰。

我愛勇武巴絲

.

推呀
多謝在場人士講出真相
個陣真係無人得閒拎手機出黎用
何來咁多post屌前線
狗呀狗呀
連登有好多狗架
大家要小心 唔好被誤導

多謝前線殿後

不分化

多謝你肯出黎

請問你幾點撤退?我5半至6撤到香港站還算安全順利。

推比更多人睇！

多謝你地肯出泥 和理非為盾 勇武為劍

不得不推

認真其實三個月嚟都係咁
樓主你訓咗幾耐？

不過都多謝你有行出嚟

每一個前線係我地既英雄，粒U柯

同你經歷一樣，感謝前線義士

多謝你講翻個事實出黎

政權要有負擔
先會有機會改變
前線做咩都無問題

唔係以為企係到就得到一切？

只係需要聰明同小心

後方就需要更多文宣

敵進我退，敵駐我擾，敵疲我打，敵退我追

推！
催淚彈整到我眼濕濕

前線我愛你！

冇封都唔好搭黨鐵

想唔想俾腦燒燈到減辣？唔想既就…

多謝你寫返出黎等其他人了解前線
大家一定要互相明白

和勇同心！香港人團結起來吧

So come brothers and sisters
For the struggle carries on

So comrades, come rally
For it's the time and place

雖然我未係中坑
不過我同你遭遇都一樣
多謝勇武

推

不過琴日行完 香港站其實安全

可惜現場消息唔夠靈通
好多人無理香港站就走左去後面其他站

只推正常post

推 多謝前線

琴日係唔同
個氣氛本身真係好和理非
一落到山就好似犯左法咁
要由中環跑到灣仔

前線好波

多謝前線
利申, 半廢中 一名

多謝勇武手足

推 多謝你地仲肯出黎！

推
多謝前線
亦都多謝你肯講事實同心底話出黎

前線......

Pish!

No la 自港鐵變黨鐵先係咁，本身地鐵站都叫safe zone

前線多謝你地 辛苦了

真，琴日行到一半比人話捉早完又封站，又冇事，成個人真係勁驚，多謝前線

推，當時喺現場都係一舊雲

多謝你哋行出嚟
希望即使你哋知道和平集會都有危險嘅時候, 唔會因此而卻步

淨係想講一樣野姐
早就應該同班狗誓不兩立啦，唔係仲有期望呀

推勇武加油

真心

呢個真
有落過現場嘅人係唔會屌前線

得冷氣軍師同分化撚先會做呢啲嘢

琴日旺角都係 明明就冇人佔路 冇人搞狗屋 成班防暴係彌敦道推進 封晒成條路 都唔知做乜撚野

支持前線手足

但係如果真係冇勇武冇br, 成班和理非慢慢步行返灣仔或者上環
會點？狗真係照拉哂幾千幾萬中老年人？

前線真係好勇
明明佢地一直想保護和理非走先set rb
咁都俾人屌戀戰

前線為你地感到驕傲

同樣中坑我慢慢行到香港站走，無麻煩到任何人

我地幾個已經決定左，之後就算點，鬥贏呢個政權，將會係我地畢生使命。

一日五大訴求唔實現，黑警同主事官員未受到應有懲罰，我地絕對唔會放棄。我地會用盡我地方法去贏。

光復香港，時代革命

推 前線手足做得好好

多謝前線義士
香港勝在有你地

去到鬧市已經中坑已經可以換3扮行街
咁就死少幾個full gear
不過佢地唔會怪你 唔駛自責

多謝你

冷氣軍師

多謝前線義士

見標題寫到1999「係」同「喺」都唔識分諗住入黎寸9樓主
點知搞到人眼濕濕咁出返去

連登永遠都係第2個世界
都唔知係咪次次趁真正會出去既人出哂去唔得閒上連登就係度玩分化
支持勇武 唔駛講咁多

可唔可以令更多淺藍中年明白我地既想法，支持我地？

推，多謝

琴日勁多狗 三毛玩分化
呢招唔work嫁啦廢物

尋日真心感激前線
見到黑警會驚
但見到前線會有安全感

真好人好事分享
感謝前線
繼續不分化不割蓆
齊上齊落

無出去嗰啲唔知尋日先危急
剩係睇新聞無限loop以為又係普通警民衝突

推啊 前線手足我愛你地

幫推

pp

多謝前線
100%支持前線！

push

親身感受唔同好多
加上琴日係本身好和理非突然俾啲黑警搞到咁
冇人預到要大逃亡
唔好咁harsh話人瞓咗幾耐啦
大把垃圾中立撚藍絲仲冬眠緊啦

上過場就知一定要多謝前線

p

最緊要唔好急，要定
狗哩樣嘢，你跑得愈急佢追得愈興奮

我有搖旗吶喊

謝分享
不過真係唔洗介意連登班屌鬼三毛
我深信200萬人裏面係會有人不滿
但不會割席

多謝前線手足幫我地走

基本就食下蛋先

612已經無Safe zone 一樣鳩炸埋中信
個時都有大量popo係金鐘站捉人

不過真係無分和同勇啦 大家有能力就企出嚟啦

以後都可能會係咁 不過希望真香港人都要照行出黎

見到黑警好驚
見到前線不怕

推呀，多謝前線手足

我明
所以我真心多謝樓主有行出嚟

我都係中到唔中，在728元朗親身同佢地傾過計，一齊食雪糕，之後突然舉黑旗，轉頭就CF左。佢地引導大家如何安全離開，自己留守真係好感動。
有時我的留言佢地唔啱聽，比人鬧個幾次五毛，又有癈和理非，不過我唔嬲，也唔會割。

放煙，亂棍打，搞到人踩人，再揀幾個靚女捉

基本啦

連登仲叫人着老西

以正視聽

感謝前線手足

尋日成班前線護送幾多老弱婦孺去到灣仔銅鑼灣
返到黎連登就淨係識屌前線
難怪咁多前線唔再上連登

多謝前線嘅無私付出。

PUSH

推。

推推推推！！！

前線係英雄

推比更多人見到

光復香港 時代革命
香港人 缺一不可

行山裝出啦

連登勁多冷氣軍師同分化撚

前線手足真係幫左好多忙

感激前線

有係現場根本唔會屌放火同斷後既人

會屌個班就心照啦

全民練跑有益健康

講人話，推!

P牌仔推唔yuk都要推

出左去成日
邊ｑ個得閒上連登丫
係遮打度跟本上唔到網
要行到置地太子先上到網
好彩我即刻把握時間上 telegram 睇 哨兵channel 收風

推 永遠尊重前線

所以，核爆都唔割！！！！！

中共就係想全力分化和理非同勇武去清剿勇武，就算勇武做得好唔好我地絕不割蓆，多謝勇武無私付出

多謝重組案情，我好好彩噚日肚餓3點幾就去咗食野唔使大逃亡

黑警屌你老母

前線真係極高汁
我愛前線

[緊急] 救人！尋9.8晚銅鑼灣F出口目擊市民！！！

要求中國還清朝政府國債, 唔還就放棄香港統治, 入黎簽左佢

大家幫推上面呢個petition post

快啲簽爆佢

感謝你為前線解釋

啱

推！！

Btw 分清楚係同喺
‘係’like我係人，唔係曱甴。
‘喺’like我喺Cwb食晚餐
你個title睇到我好辛苦

雖然...
但我推

琴日真係和理非佔多，冇人會想像度4點左右就要開始疏散，
5點鐘就要逃亡!

迫到大家好似走難咁，仲有好多示威者著晒suit, 女仔著長裙，
你老味，邊度似會衝擊。

我愛唔怕危險既前線
我都愛幾十歲仲肯行出黎既中坑
我愛真香港人

中坑

推
多謝前線, 永不割蓆

同意 根本係黑警刻意制做混亂同白色恐怖
佢依家同宵禁完全無分別 但又唔夠膽對外宣佈

利申： 琴日有出 但見到咁早就封左中環同提早結束集會 覺得唔對路就走左

前線手足

推呀！

多謝各位後生仔女
多謝肯企出黎既叔叔姨姨伯伯婆婆

黑警終被清算
鬥長命

tui

尋日我同你一樣都係中坑BB
多謝前線勇武

核彈都唔割, 戰鬥到底

p牌仔推下

唔好驚，下次都要再見你

幫中坑推

有人屌前線 只係帶風向既鬼 即係五毛

成個局係高官驚人數太多 會過人權法

揾警隊刻意製造混亂 提早結束遊行

你現在明白個政府有幾可恥嗎？

叫佢上連登

一齊努力
下次再出黎！

前線手足好波

推呀！！！
咪再屌鳩勇武呀
不分化不篤灰不割蓆呀！

我愛前線！！

認同 辛苦你了 你中而不廢！
利申琴日7點上到車先叫load到上網同有時間睇野 個陣已經好多屌前線既post 用左好多時間去淨化翻啲po

前線朋友們 辛苦晒

內有洋蔥
感謝勇武手足

多謝你

btw既然你係一個中坑，希望你可以感染埋身邊其他中坑

多謝前線我愛手足

推你啊 中年人

感激前線手足既默默付出

推一下

感謝前線😭😭❤️

只能夠講任何人都要思想武裝，唔再係玩玩下大家出得嚟就係共同體

前線手足係最有義氣同責任心
我愛手足

齊上齊落 兄弟爬山 各自努力

光復香港，時代革命
感謝前線手足

多謝前線巴絲

多謝你 同樣地多謝勇武 核彈都唔割
香港人 加油啊屌你

我地兩條中坑都搏命跑，因為知道慢左會累人累己，D前線等哂所有人走哂先走，累佢地被9拉我會成世唔安樂。之後果晩同條佬腳板抽住筋開家庭會議，自此要鍛練身體，唔係講笑。

係係度咁得閒屌既一定冇出去

黑警真係不得好死

多謝前線 我琴晚都係尾水個班 無裝靠勇武手足擋先走到 想喊 邊個屌勇武者係鬼 同我勢不兩立！

多謝你道出事實

前線

感謝前線
行完落山嗰段真係要跑走 多得佢哋喺現場教大家疏散
大家應承我以後都一定要出唔好怕咗白色恐怖

衛城長久戰，生活中抗爭；
拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費
3. 夜晚十點吶喊！！！連繫左鄰右里
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.09

推 做個幫助到勇武嘅和理非

多謝你出post

真

想提返樓主2樣野
1. 快D裝返個TG, 訊息快+準好多, 散場果時一定要睇住哨兵報料再決定點走
2. 人多地方將電話轉做3G模式, 咁樣就易D收到訊息

因為咁，每一次遊行都更應該出黎

BTW, 再次多謝前線

我係發夢叫人行快d既人
請大家有返d危機意識，而家係打緊仗
前線嗌後退，甚至嗌跑既時候，
行快幾步，唔好停低，keep住行，直至有人嗌停
見得太多次中間既人慢慢行，有d直頭係路中心停低望後面，塞死後面d人
你要望後面既，等氣氛冇咁緊要，行埋一二邊先望

我都係現場 當時畢打街set完rb 前線已經退番打算走
唔係有攻既打算 只係想消耗時間
因為果時交易廣場已經大量狗車同狗

睇到眼濕濕

幫你推呀P牌中坑

多謝你為前線手足平反

推啊!!

認同 成篇都係真人真事 經歷嘅同樓主一模一樣
琴日完左返去仲係好驚 同時好感激前線冇你地我呢啲和理非應該食緊tg放題同埋比防暴狗捉左
琴日屌前線嘅一定係冷氣軍師或者分化狗
真係好多謝full gear前線手足

尋日急步走去灣仔，警局附近天橋有防暴。但班前線開晒傘守住叫人行快d小心

仲有入到灣仔都叫人開傘怕天橋上有市民影相

好關懷備至

我都係沿路一直見到有義士幫人離開同keep住發布消息

明明遊行緊嗰時都唔見好多full gear 有需要嗰時就出現 好感動

推！
非常感謝！

講得太好叔叔
琴日班前線咁樣比人屌法真係好撚慘 CLS
佢地真心一心係幫大家頂住等大家可以走到

多謝前線
我愛你地！

再push!!!!

檢討下啦 男人老狗要細既保護

有個前線後生想喊咁同我地D人講：求下你地快D啦。。。。
我真係想喊出黎，之後同條佬狂跑，對腳無左感覺都繼續跑，我地唔想前線為左其他人再犧牲自己！

感動

多謝你講出第一身感受

當時真係一舊雲

終點位琴日有人叫MIC 去銅鑼灣灣仔 話中環金鐘香港站封站 同埋去尖沙咀過海落船有狗

大家都好驚 有人行去上環 但叫MIC 叫人去銅鑼灣 灣仔 仲叫人幫手翻譯俾外國人聽

冇人比示威者更愛香港
特別係前線手足 好想攬住你地黎錫
萬事小心

多謝各位前線手足足

感謝勇武
亦都感謝樓主

手足

多謝你願意出黎行

P牌照推

仲要連啲賓賓都嚇到pk 走難咁執野走

最後
香港警察 我屌你老母 比你地踩過既場都變埋焦土
搞到我中環行到銅鑼灣先走到

多謝哂前線既手足

We need you as like you need us

推 勇武手足真係付出太多
邊個再屌佢地就錫佢春袋

感謝手足正視聽
定軍心

五大訴求
缺一不可

作為其中一位有比勇武手足保護嘅和理非 真心想講多謝 去到安全地方睇tg先知本身原來同班黑警距離咁近 唔係佢地頂住 我地呢班傻仔一定比佢地大追捕
所以真係唔明班分化撚係係邊到走出嚟
係冷氣軍師定係帶風向?
因為其實真係好多好多和理非在場 係知道發生過咩嘢事

以後多D 前線證言POST
防分化

手足好波

恭喜覺悟
感激前線

上到山碌一碌TG只係話中環金鐘香港站同碼頭都唔安全
最後行出永安見車就上
感謝勇武

尋日花園道連TG都連唔到呀

真相

前線走佬嗰陣真係唔會得閒上嚟追po㗎
你地咪撚再屌啦

尋日響山上面果陣資訊好混亂
TG講過香港站封左

我知 我一直都知勇武好保護我地
仲要用生命黎保護！
我發誓 你若不離 我定不棄
我地一定一定要齊上齊落
我愛和勇一家

香港人既道德潔癖令人作嘔

我都覺
到灣仔時 當一發現有藍絲想搞事
成班人走過去支援
我諗係因為大家都知要人多
而感覺有啲和理非個心態其實已經偏勇武
原因得一個：屋企人係身邊

好彩有人bloc mic 好多人無TG 無從FC
希望佢哋無俾人影 好多人零GEAR 同埋希望走得哂

特別係膠樽回收果D 佢哋俾人拉就真係好唔抵

幾怕都好
下一次都照出黎行

其實我會偏向信因為資訊唔流通 先有人屌

我果日唔舒服睇完now news 都覺得無人做錯

推⋯⋯冇前線⋯⋯條例一早過左⋯⋯已經冇今日嘅香港⋯⋯錫春袋都唔割

我愛勇武

山上面冇人知山下面已經咁兇險

我愛武武

推，感謝前線

光復香港 時代革命

再次多謝前線

多謝前線
每一個都係真正英雄！

P牌都要推

對前線萬分致謝

Pish

多謝前線手足
冇你地， 好多人都會比班黑警玩殘

電話一定要睇架ching

光復香港！

其實三個月嚟每次上街都有前線嘅無名英雄為呢個運動付出，唔落場真係唔會知
依家先覺醒都唔係壞事
最重要係話埋俾身邊未覺醒嘅人聽

喺乜撚嘢喺喺喺

朋友都係落蘭桂芳去上環再去黃竹坑搭巴士返九龍，上環嗰邊尋日相對安全

中坑撐中坑, 多謝前綫勇武!

推！比多啲人睇呀

對準目標，根本核爆都唔割
最多係不完美，但可接受

屌你老母驚犬想帶風向

真係好多謝勇武幫手拖時間，btw就算和理非唔該都操fit啲同要有危機意識，和理非走得慢勇武都走唔到 ，跟住又幾個手足被狗捉

推 多謝你為前線正名

唔推唔得

最後個段真係好認同

多謝前線勇武

分化狗一定係3毛黎

洋蔥
老虎蟹都唔割

多謝前綫手足！

推
多謝所有前線手足

推比更多人睇
前線手足真係用生命值硬接

前線我愛你地！

推 真心聲
要歌頌前線

感謝手足

前線次次都係咁，好感動

再留多次言，多謝勇武啊！！！！！

感謝前線付出

感激發聲 香港人加油

tui tui tui

衷心感謝前線手足.

兩樣都做哂，一個字一張相都load唔到

手殘俾錯負皮 sor9

安全同意及理解你既講法

多謝理解

大家一齊努力撐住

文宣不能忘！各audience group 輸出!!!

多謝前線!

五大訴求，缺一不可!

#chinazi

我要不是有勇武照顧…

多謝還原真相

前線辛苦晒咁多人跑真係好危險

鬥長命

輸輸都好 義士不能棄

多謝前線P牌推唔郁

諗起機場第一日，走嗰時去到東涌我同啲fd就咁跳落去，有兩米高，但好多人唔敢頭，成班落咗去嘅手足拎哂垃圾桶、 可以拎嘅就拎， 墊住同埋扶住畀後面手足落嚟， 走咗去隔離地盤借梯， 最後有手足喺隔離矮啲鐵絲網嗰到剪咗個窿先好啲。

所以我認為， 就算和理非都好， 都要做下運動， 我見到好多年跨個欄都唔得，同埋要睇環境， 老弱盡量唔好帶出嚟。

勇武真係呢場運動嘅動力，無佢地就無今日嘅時代革命，無佢哋，我哋和理非都唔敢出黎行，無佢地我諗條條例早就通過，多謝你哋呀勇武戰士

幫手同你同層的人講

唔好再出到嚟覺得好安全

加油！

721 811 831

well said mate

請相信手足,佢地唔會做無意義既野

推
手足辛苦你地

前線 辛苦了

咪撚再屌前線手足呀
我屌晒你哋班冷氣軍師加3毛老母個臭閪！

多謝勇武
不分化 不割席
利申：由中環行到銅鑼灣

I love you all 前線bb 永遠都唔割！

721831

願榮光歸香港

其實真係有撚多五毛帶風向搞分化！

其實大家都做得好好
每人有唔同既角色

中坑都有你地既角色
有時候 你地出黎同中坑同老一輩講一句
好過80-00後講一千句
感染佢地亦都好緊要
要攜手對抗呢個垃圾政權

多謝前線勇武巴絲

Tui

多謝前線

沉日出去望住大家一路走 但前線向反方向（即係好多狗嘅地方）行
我就即刻諗起呢張圖

各位前線：
連登同fb都被冷氣軍師一毛分化撚攻佔
但請記得
每一個有出去發夢嘅人
都感謝你地嘅付出甚至犧牲
無論佢地點分化 我地都會堅守不篤灰不割蓆
我地會繼續努力成長 希望可以追上你地

感謝前線 多謝前線

推呀 個時啲巴士完全行唔到 中環站又封左 真係要多謝前線set rb先拖到少少時間 btw咁多人根本上唔到連登 加上要逃命唔好比啲狗捉到 係現場嘅邊得閒開post屌人

其實琴日和理非有不反都仲係冷氣碌電話ge 人，我強烈懷疑係唔係自己人

推
也感謝你告訴我們

冷氣軍師從來只睇畫面 唔理咩原因苦衷
淨係識屌人叫人進步

推 琴日逃難完一上連登就見到一堆分化PO
我估個d應該都係五毛黎

多謝前線
我9月8果日都有去，知道自己係廢J一條，冇膽上前線，為有上完山就快啲走
等線做小啲

push
多謝前線

遲醒好過唔醒

尋日有出去既人一定知班勇武係點救我地
多謝你地

尋日我同學仔個媽媽都有到場，佢同呢位叔叔觀感一樣，其實勇武手足真係好好好好

唔推唔係人

留住條命 同佢鬥到死個一刻

Whatever it take

唔使客氣啦屌

感謝勇武

鏡頭後港共的陰濕招
真係有需要翻譯廣傳出去
俾人睇下中共點製造白色恐怖剝奪港人遊行自由集會自由

黑警想拉晒d 和理非，等大家唔會再出黎。

我屌你老母，你咁樣我地唔會驚架。

刻意搞破壞，搶fo，無用架，大家一見到你班仆街都眼火爆。

皇天擊殺毅進仔

我5點半走時都見到前線小朋友開始上gear，好似上戰場咁好有型，心入面多謝前線但都希望各位手足平安

最後快步行到上環先上到巴士離開

多謝開post 講出嚟!!!

核爆 呢世千世萬世都唔割

多謝你 相信好多人都唔知發生咩事
希望你廣傳出去

完全感同身受

你個死中坑 終於都醒啦咩
知唔知前線由6月頂到依加係咩感覺
知唔知有幾攰 幾無力
吓?

你幾個醒你覺得夠?
知唔知仲有成千上萬既中坑仲沉醉係自己既收成期入面
仲覺得啲後生搞亂香港
你今日開始同我感化哂你個層既中坑
唔係既話唔好同我用畢生同誓不兩立

屌前線果d 咪風向狗囉 所以無論點都好 唔割！

推 多謝前線手足 核彈都唔割

屌你，黑旗呢？ 唔舉黑旗就射TG

我平時發夢都運動裝 琴日真係smart casual 左

推呀
感謝前線

有去都知黑警特登引起混亂

多謝中坑幫手澄清

麻煩講比身邊d 癈坑聽
屌醒佢地

push 真相要比多D人知道 無勇武手足頂撚住 大家邊可以咁安全返到屋企

推 感謝前線手足
核爆都唔割

推佢老母

做多啲運動啦
對自已健康也有好處

推 不割不分化

岩

多謝前線！

多謝你講返個事實出黎

推推推

推 感謝前線

前線勇武是最好的

推！多謝義士

根本就係想嚇鳩和理非
等佢地覺得依家連和平集會遊行都會出事
但越係咁越要繼續出
越多人就越安全
嚇一嚇就唔出嘅話以後唔使指意再出到

真係永遠都最尊重最愛前線

多謝前線 多謝真香港人
記得係藍絲面前讚多兩句正下視聽
你地講佢地比較受

邊個再話前線就係同香港人過唔去

太長 唔洗睇已經feel到

感謝前線手足
要多多休息
前面仲有好長既路一齊行

前線手足又記一功

我真係好感激前線

經一事，長一智，加油

我就氣定神閒慢慢睇防暴跑步既

空到兩隻手出黎屌現場既人 一定信唔過

只要有心 人人都可以係大聲公
一部手機 一個藍芽喇叭 就係咁簡單!

實用手冊
大眾: 10點獅吼叫加忍身大法
遊行: 帶口號/屌狗
對峙: 叫進叫留叫退
偵測兵: 配合望遠鏡使用使出「叫狗名大法」

重有更多意想不到嘅用法等你黎發掘，重唔快啲down嗰app黎試下！
Andriod:
IOS:

推
真係辛苦哂前線手足
絕對不分化 不割席

同路人加油！

想問下你開始要跑果時係幾點？
我地近5點向上環方向走，帶同長輩，快步行次要大路，未至於出現你個情況

夢境裡面係大隊中後排走唔切
防暴又推得好快
最後仲要同防暴鬥快跑
當時好多人都冇gear
係勇武手足係後邊守住救左我一命架
大家唔好再鬧勇武手足啦

前線義士

Uncle 小心保重呀前線都需要和理非去保護謝謝你站出來說話

依然係核彈都唔割
只希望勇武手足，前題係不被捕不受傷

多謝

曹日超係乜水
利申90後

最後個段講得好

永遠相信前線

多謝你願意為香港行出嚟

pish

831

Push!

915 再出嚟

前線手足，真正大恩不言謝。我唯有自己鞭策自己再做好d

講得好好 感謝你出嚟 放心齊上齊落有咩事都唔會掉低你地

Push..

多謝你講返尋日既事 多謝

一個也不能少

死黑警

都係果句，和理非多都可以保護到前線

沙田的歡呼聲並非無中生有，
因為每一個前線都值得尊敬

前線手足我愛你

希望中坑和理非以後無論有無不反對通知書都出黎撐場

利申：廢中一名

之後就算點，鬥贏呢個政權，將會係我地畢生使命

九月八號美領遊行真相！

好文章大家睇

係
對前線，不割𥱊，可能你地覺得啲人得把口，但我唔係，我相信一定有一班人真係永不割𥱊，的確而家每次有事發生一定會好似公式咁有一批鬧前/勇嘅post，而我唔知到底個啲係真定五毛純粹想分化，但我希望所有人都唔好因爲個堆post而受影響，堅守我地一直以黎嘅信念

BTW今時今日真係再無和平遊行就無事呢支歌仔唱嫁啦
行路出街都要一眼關七，要好有警覺性

推呀 多謝你地

永不割𥱊

請再聚集民意 現時抗爭者共識為止警暴 成立獨立調查委員會

我地要向呢一個方向宣傳

各位手足請小休數天 保持冷靜

勇武手足： 愈黎愈多淺藍淺黃 想割蓆 話好燒地鐵
和理非手足： 請繼續支持勇武 出黎支持繼續既行動

我認為最好再以和平大型遊行 係10月1 國慶向世界發聲 向林鄭施壓

各位手足點睇

基本上而家遊行屌勇武都劃一當五毛看待

用我地和理非方式保護前線

如果黑色出，起碼帶多件其他色既衫

推呀！一日個政權唔仆街都要堅持！

多謝所有前線既手足

和理非記得要keep住睇哨兵Group

就算4:45分前冇走，如果有睇哨兵Group
4:50分已經判斷到和理非係時候要離場
果個鐘數離開，都仲可以慢慢咁安全散
依加節奏唔同咗，唔會對恃咁耐
前線幫我地爭取到嘅時間少過早期
仲有記得如果著黑衫出去，一定要拎多件衫

在此再次多謝前線手足

推 支持同埋多謝前線

成日出去嘅時候就一堆人係連登屌人 其實個堆有9成都係1毛黎大家唔使咁上心鍚曬所有前線春袋

多謝叔叔
有叔叔一聲支持對前線手足係最好既安慰

同意
推！

Tui
感謝前線

感謝

I feel you so much

好撚多3毛分化撚架連登

多謝叔叔講返個情況

永遠支持前線

永遠支持勇武

巴打
其實真係唔使咁緊張

謝謝分享

香港人幾時先肯覺醒 根本個個都係Condom

支持前線

我愛前綫手足

推比前線睇到

推
利申 有份一齊跑嘅中坑 成身濕尻哂

都要多謝你班中坑肯出黎辛苦哂

Pushhh

應該五點半五點九果時
我到上環站約六點四

五點鬆d警防由長江果邊推過嚟 喺橫街（好似叫雪廠街果條樓梯位 見到一班狂跑

我係最後果批走 中間前後都有防暴 一時我哋都唔知向前走定原大路斜路走

P牌，不過都照「推」。

前線不嬲都係仁義勇者，感激前線

香港只有 兩條出路 ~
增加美國支持，法案審議中，我們必須做好英文文宣，寄給國會議員！;
和被壓迫的内地人一起反抗~反宣傳大陸
再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

點解不割蓆？點解不篤灰，
掉十個 WhatsApp no. 出黎既人明咩？
永遠對前線各位兄弟姐妹感激不盡！！

呢啲真係要推
中環兜個圈之後行撚到銅鑼灣
冇手足後面頂住死撚晒

pisj

依家真係點都帶個泳鏡係身
就算自己唔用,身邊都有人有需要用

安全至上,上環西環個邊咁伏
我寧願花多D時間,都唔冒咁大風險

前線寶寶，我哋班廢中欠你哋太多
所以，我哋班廢中一定要出嚟同班寶寶一齊行!
應承你哋! 我哋會強身健體，唔可以再廢!

因為真係和理非,9成5人都無gear同fa真係唔多
係勇武做定準備,預D差佬實玩野

3,4點左右話封站,跟住4點9就話要散
跟住個個都叫快D走,唔係就清場,差佬清場係用蛋同棍清架嘛

到番到去,見好多站都有popo,跟本就係玩野

終於有個第一身角度為義士講句公道說話

推
不分化 不割席 不篤灰
前線人員 我愛你哋

不割，不賣，和勇一家